煮家Bob其實唔似懷仔

佢反而似Mr.

比你咁拼埋 搞到mr.似懷仔

c君 快必 小肥
不用分得那麼細

似

有冇懷仔最新近況？
想恥笑下佢

有無人幫佢p頭髮

係連豬

懷仔條仆街，有無比佢陰啲陰啲黎左香港？

遊學修肥左就係bob叔

究竟bob叔嘅真面目係咩

覺唔覺得bob同以前好似唔同咗樣
但又講唔出邊part唔同咗

仆街俾錯左正皮

屌之前有張相打欖球好型嘅 係咪bob叔嚟？

周杰倫

人地叫Alan

一個身家過億但有良心既香港人

好撚型

論髮型的重要性